認真, 匯豐跌穿20蚊我會大手買入

20蚊匯豐 = market cap USD 50B
齊頭數好意頭, 買嚟hea擺喺度都抵
就買2M考下眼光
快啲到就好啦

Follow

吉sir甩完P咁活躍

兩萬？

SH溝貨啦

支持

大手定兩m ？

高風險野 2m = 大手 la

20蚊再講ok

20蚊到時你又會怕死
話10$先買架喇

匯豐淪落到變成高風險嘢

咁多人奶大鑊就知係高風險

高風險低回報